有冇作者好享受寫小說個時，自己親手創造一個世界的感覺？

冇 收皮啦

有

還好喇
我寫嘅故多多少少會反映自己遇過嘅事同現實世界
因為我冇乜創作力

你食個比卡超條尾

口感好似豬耳